本人或考慮參選特首

但係本人冇票投你啊

我諗是但一個都好過林鄭

但我冇票

我想去玩下個論壇

你一定俾人撚狗咁撚